做咩今年男拔D1 a meet比人反cup

入錯aa貨? 任你買都輸 今個暑假記得簽班專跑接力喇

second to one

人唔笑狗都吠

田徑王者 唯我

賤種狗抵撚死

ABC Grade 接力都要買人了

男拔真係學界恥辱
毫無道德

學界皇馬

拜狗啊 專簽有競爭力對手啲人 前幾年開平個短跑Wong FN個擲項

學界PSG

用架垃圾練嬴人地架evo

今年dbs足球籃球田徑輸哂

成隊六成以上砌番黎 有大部分仲係名校仔最睇唔起嘅band2,3 仔 到底邊堆先係垃圾

為了尋求進步，Michael兩年前從嶺南衡怡紀念中學轉校到男拔萃

喺前面點睇車尾燈

唔抵得我地讀直資？
睇下下年點囉

我地唔係笑你地垃圾啊
係笑你地父母比唔起錢啫

好L有錢 ?
讀咩低BS

讀國際學校啦

直資都會有人葡萄
讀到傻撚咗

讀完咪過外國囉
同你玩dse咁傻仔咩

輸到語無倫次

有錢讀IB啦假膠。

DBS 無IB?